求破解藍絲77攻略！

藍絲大衛高柏飛已詳列聽日對付遊行人士既分工，求破解攻略！

好撚不安
有數名暴徒擾亂公眾秩序
嚴厲指責暴徒行為

報警

GoPro